SOD情人節全新企劃！AV女優陪你一起「用愛發電」

日本AV製作公司 SOD將在明（14）日白色情人節舉辦新企畫，將請處男到「魔鏡號」裡，與AV女優一起「用愛發電」。讓沒有女友的男生們，也能享受情人節的浪漫。

SOD將準備2台腳踏車，並讓參與的男性戴上VR裝置，將播放「帶來能源的影片」，而如要繼續看下去，則要不斷的踩腳踏車。剩餘的電會幫忙點亮浪漫的「愛心電燈」，
真的是名副其實的「用愛發電」。

活動將在明日下午 5時於東京澀谷舉辦，現場除了開放一般參加以外，也請來了AV女優七海ティナ和小泉ひなた兩位到場。

以為係用光速屌西舞 將kinetic energy 轉為電能添

劇烈運動加咸片刺激，究竟啲血會去邊度先呢

睇AV唔番屋企睇，要踩住單車先有得睇，ON撚9。

想係香港整部魔鏡號出租。